我宣佈下年國慶係7月4日

唱嘅係The Star Spangled Banner
大家練定歌

**9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel**

**9.29 Global AntiChiNazi 公海**

**各地區自發Sub-group:**
亞洲：
歐洲：
英國：
利物浦：
慕尼黑：
巴黎：
波蘭：
愛沙尼亞：
蘇格蘭：
NYC：
札幌：

香港巴絲想幫手都可以入咗先
如果唔夠當地巴絲搞
可以一齊聯絡當地組織幫手舉辦
*
號召全世界參加#929GlobalAntiChiNazi遊行
各位手足搵你世界角落既朋友一齊參加！
上Twitter/Reddit搵唔同城市既朋友參加！
*
**929全球活動整合（持續更新！）**

(如果有其他國家/城市確認參加但未列入以上link, 請聯絡tg: @SHHKER 報料)(如要更新各國活動資訊如地點時間tg grp,請於spreadsheet內留comment以待更新)

*
**Anti-ChiNazi文宣終極整合 （持續更新！）**

遍地開花！自發印到全香港 全世界都係！
新文宣圖請share比tg: @GigaDrill整合

*
**Twitter戰線**
每晚9點上Twitter/Reddit upload文宣
宣傳ChiNazi 同記得集中hashtag
#929GlobalAntiChiNazi
#ChiNazi

*
連登整合post,請長期置頂:
[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

O say can you see, by the dawn’s early light,
What so proudly we hail’d at the twilight’s last gleaming,
Whose broad stripes and bright stars through the perilous fight
O’er the ramparts we watch’d were so gallantly streaming?
And the rocket’s red glare, the bombs bursting in air,
Gave proof through the night that our flag was still there,
O say does that star-spangled banner yet wave
O’er the land of the free and the home of the brave?
On the shore dimly seen through the mists of the deep
Where the foe’s haughty host in dread silence reposes,
What is that which the breeze, o’er the towering steep,
As it fitfully blows, half conceals, half discloses?
Now it catches the gleam of the morning’s first beam,
In full glory reflected now shines in the stream,
’Tis the star-spangled banner - O long may it wave
O’er the land of the free and the home of the brave!
And where is that band who so vauntingly swore,
That the havoc of war and the battle’s confusion
A home and a Country should leave us no more?
Their blood has wash’d out their foul footstep’s pollution.
No refuge could save the hireling and slave
From the terror of flight or the gloom of the grave,
And the star-spangled banner in triumph doth wave
O’er the land of the free and the home of the brave.
O thus be it ever when freemen shall stand
Between their lov’d home and the war’s desolation!
Blest with vict’ry and peace may the heav’n rescued land
Praise the power that hath made and preserv’d us a nation!
Then conquer we must, when our cause it is just,
And this be our motto - “In God is our trust,”
And the star-spangled banner in triumph shall wave
O’er the land of the free and the home of the brave.

ON9 邊撚個話加入USA 你食撚咗屎?